true wireless e8 vs 65t

B&O Play Beoplay E8 $1500水/$2300行

Jabra Elite Active 65T $1150水/$1300行

MOMENTUM True Wireless

行/水貨保養方面都一樣？

隻e8 連iPhone setup好頓 manual又寫唔清楚

Active 65t用家，好聲少斷線，操作明確

聽聞e8水貨可以喺官網登記保養 但唔知可唔可以喺香港維修
鬼域65t水貨有兩年保養 可以喺返鬼域嘅維修店整 行貨就有jabra嘅代理維修

但啲人話e8喺無線耳機入面最靚聲 所以仲未揀到買邊隻

E8好易壞 早排係專門店買完用左三日即壞
去番專門店換盒新 但quality咁差......

點樣頓法 第一次好難連到藍芽？

雖然e8嘅水貨價好吸引 但就係驚呢啲情況發生 所以仲考慮緊

用緊e8連iphone完全無問題
一開就連到
反而用黎做運動就唔係好得，唔係太防汗
怕用用下壞

bug咗，跟盒上面嘅setup方法連到但係ios識別唔到output，兩個人前後都係咁，最後喺說明書入面先搵到另一個功能噤5秒paring原來就係網上所講reset，但都係reset唔到，要連去第二個iPhone（又係同樣情況）再做pairing先突然reset到，之後先正常連返之前嗰部iPhone

65T個降噪點？係咪只係隔音好啲咁解？

65T冇降噪,最多係物理降噪..但本身佢隔音唔太好

咁E8呢？

我覺得要聽歌為主就買E8,你要其他功能,例如環境音,連兩部電話,仲有語音指令可以接聽電話等就65T,講真,65T聽歌真心麻麻,不過其他功能都唔錯,而且唔算貴,千頭用兩年,到時換下一代產品啦

出咗價錢未？
我估要3000左右

有留意呢隻
香港點買

都未出

係肥花見到全新行貨e8 1880買唔買得過？

請問 b&o e8
如果我用華為 mate10。個apps支唔支援到？
因為之前中左招jabra apps用唔到